[討論] 其實盧韋蔥鳩嗡都要話對記者有禮貌，我地搞記者會唔會係玩命

真心討論

有禮貌(射胡椒)

國際慣例 記者醫護唔好搞

唔傷害但可以用其他方法
參考中天